社福人工一問

仲有冇良心NGO跟社署point跳？

跳point就有良心？

但管理差， 啲人廢到hea住做
你上心咩， 你就做哂啲野

你想做？

Ching 你都岩
不過其實而家啲NGO好似全部都去到中位數就停